同事上大陸探親來回隔離28天, 要求公司出番糧, 過份嗎?

是甘的, 同事上大陸探親來回隔離28天+探親日共35天,
既然要求公司出番糧, 5準扣, 可以甘既咩? 過份嗎?

補充少少資料

同事亞媽入咗醫院, 所以要返去大陸, (雖然大陸來的, 但極黃, 女兒係天使)
佢請假時期有回覆客戶電郵,再打返公司叫其他同事幫忙跟進.
佢用呢個理由要求出糧, 當佢在家工作.

淨係佢極黃已經要出糧啦

你問我就答你直頭係過能份啦

應該出雙糧再補返假再加花紅兼升職加人工

ok ?

竟然

仲翻到支那都會黃得去邊

請善用

咁其實唔計政見 佢都算有做野 出糧比佢都合理啦
好多手足wfh但日日花十個鐘上時事台同簽聯署咪又係咁出糧

覆email同有番工有對等關係？

無啦，同埋你都要事先請左假先上去探親啦，有咩理由而家嚟問有無糧出？

更何況三月就話可能突然封關估唔到姐，而家都10月啦

on9？

我上年比黑警抄左勁多次身份證都反到

咪係囉

答完你又唔會照做

何必呢

(雖然大陸來的, 但極黃, 女兒係天使)
女兒係天使 WTF ?

佢抄你身份證做咩

天你老母使

講多啲天使女兒先

女兒係天使?

藍絲狗扮黃暗踩垃圾PR

勿起底 屌

你緊係翻到 直頭可以搬去大灣區
開埋啲19低級分化post

佢係女扑cafe扮天使

內部嘢可唔可以唔好公開講

樓主老闆黎，遇著大食淫娃freshgrad，食過幾次，條女恃寵，35日唔返工去做老本行ptgf比人包，返黎𢱑糧，樓主老羞，想反面

你反唔到？

可以
你腦細唔出即係傷害兩地人民感情，或會干犯國安法

樓主係海南島政協 想將中國經濟核心轉去海南島 有心分化本港同內地關係

喔！

我都想放一個月無薪假。

佢黃絲，唔想姐，梗係要出啦

「雖然大陸來的, 但極黃, 女兒係天使」
噏乜柒呀屌你老母

上班台玩膠不嬲有底線 你爆真野想點撚樣

已封鎖會員 - 大雞樂

甘典蒜牙？ -,-

唔起底，不過你同Sonia啲野我地design條team都知，不如你升我同Dennis ，我地唔爆出去

同咗老細反映 未收到回覆 唯有選擇公開 (本身都唔妥條撚樣)

雖然大陸來的, 但極黃, 女兒係天使

有所謂 我損失

女兒係天使？

海南島都好多政協 我唔爆你姓王好難起到你底

係

但你爆左 拉？

假膠post

內地70%姓王 我比面海南島冇爆晒你真名算係咁

一陣請你飲爺汁西米永

王勇，屌你老木呀我

天使得一個，就係美芬

女兒係天使唔帶埋個老母上天堂咁不孝?

唔係不嬲有協議

果35日拎AL唔扣
果35日 20日係AL 15日係NPL 就要扣架啦

凍定熱？

天你老母使
屌你老母
拉

「女兒係天使」

正解

唔係佢

PR 分化post

假膠post都咁撚多人認真覆
封鎖會員，拉，上一頁。

癲能左？

你老母墮落天使啊

過份 應該消滅

先唔好講咩天使咩極黃啦
「甘」你老母咩

西米永有熱？

拉

過份

拉到好落先見到有人質疑咩女兒係天使仲以為係我問題
點解有陣香討藍屍味

呢個係樓主少有嘅認真post

佢知 你唔駛解釋咁多次 佢好憎女僕cafe

你炒左佢唔洗出糧

是不是樓主條能樣又搞分化？

打錯字 sorry

假膠拉

給我天使，我給你糧

佢点解咁憎？

我個個post都認真

屌你老母，咁似香討藍絲d po

請善用不推文

甘你老母

上黎問托咩～去問勞工處嘛

波台會員玩少陣 ok?

唔加薄永咪熱

所以你不想再讓自己無法自拔

佢畀天使呃過感情

天乜撚野使

上班台喎師兄 你文盲定点球

大乜撚野陸？ 黃大仙呀？

我屌你老母 樓主pr 收皮啦

中國人點會返唔到中國

唔通民主黨都唔黃？

我入嚟係。。。。。。

中國大陸 你覺得黃大仙塊地好大咩

好彩拉落有班正常連登質疑天使 心諗連登唔係比藍營侵蝕得咁誇張麻？
Ps 天你老母咩天使

極黃點會返大陸

係幾慘 我體涼佢

佢新愉民

波台會員你好
黎上班台想玩咩

我係熱血公民

佢愛國不愛黨

佢小學生未讀過地理

冇得輸WOW
反大陸等於藍
之後又極黃
你唔出比佢得罪哂2邊

未必 佢似屋企50呎 黃大仙都話大

天你老母 睇字都覺得膠

老母係大陸生病返去探佢都唔得？

一定當no pay leave啦

反大陸等於藍？

懷疑上面仲覆佢既人盲既

老母都冇情講

條友勁唔清楚香港政治環境 似內地人

吊你老母 芝土漢堡

你up乜9

王婆婆 國難忠醫

黃婆婆企到咁前比佢屈左做藍絲 勁撚慘

佢姓黃 我會選擇信佢

黃婆婆點計?

佢女兒係女扑cafe扮天使

Hr責任
Hr一早要講定公司對14日既policy
但你夠唔夠佢拗就唔知

民主中國萬歲，準備同鄺神番深圳食羊肉飲哈啤

好人好姐反咩野大陸阿
仲唔係藍咩

PR 拉

膠

邊間扑女cafe俾個名我落去幫襯下幫補下佢份糧OK?

拉啦屌

你老母應該都係天使
死咗果隻

好山好水奶風光

將女性示威者抹黑為天使
小心收尾幾年

五毛

起碼係要公司同意囉

王婆婆、白髮婆婆、黃傘婆婆，香港社會運動人士，無業，現居於中國廣東省深圳市

仲請唔請人？我呢排都好得閒
可以成日開膠post 秒回

有冇人覺得天使呢個詞好撚廢老藍絲

天使？你係Popo？

請義工 冇錢的 ok?

佢係女扑cafe扮天使
你抹黑我小心收尾幾年

追post

好心你班細蚊仔成熟啲啦
反政權同反國家下下拉埋黎講
你成屋大陸野啦，你唔撚炸撚左你間屋！？

面皮咁撚厚已經值得出糧俾佢喇

換轉係我真係講唔出口話唔准扣人工

講到間公司佢咁樣

五毛大肚樂

我屌你老母，你老母就係臭閪天使，死傻鳩扮都唔撚識扮仲想出糧？死仆街